一齊講下一D踢過豪門但無乜表現的球員

kleberson

assuncao

小董

陳7

軍刀

m.marin

當A米唔係豪門？

果時車先岩岩係掛名big club咋

Huth

如日中天果陣你未睇波炸

咸美錫，賤種

山

呢件真係世界級，入嚟就係想講佢

曼聯天使

加維臣 加高 碧比 洛查碧克 羅士圖列巴

豪門啊，唔係過氣歷史隊啊

科蘭

Quaresma

踢巴塞國米車仔完全唔掂 但踢波圖比錫達斯就䁱飛

huth真心有料
李城佢同morgan雙中堅超穩

初初後生車仔果陣大大份先留意到佢

但定位左係炸彈

無耐返咗德國踢波 (好似係)

再有留意到佢就已經係冠軍隊啦